{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120318",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "경복궁 서초점"
    },
    "text": "景福宮瑞草店\\n\nソウル瑞草区盤浦洞44-53、4階\\n\n韓国料理の代表的なメニューである生肉とロースを楽しめるレストラン「景福宮」は、オープン時間が11時30分から22時までと長い営業時間を持っています。 しかし、祝日の前日と祝日当日は休みで、休み期間は2日に指定されています。 この食堂は280席を収容でき、部屋は計45室で構成されています。 「景福宮」は韓国的な雰囲気を漂わせた洗練されたインテリアで、個室が別に設けられており、静かに食事をすることが。 そのため、団体で行ってもいいですし、家族との集まりにもとても満足できる場所です。 このレストランは低価格ですが、中身のある味付けカルビと様々な食事メニューから接待のためのコース料理まで、最上の準備状態を保っています。 また、常連客が多いところで、特級ホテルに次ぐ最高級サービスを誇っています。 「景福宮」のメインメニューとしては、世界で初めて韓国風炭火焼きにコース料理を取り入れた「スペシャルコース料理」と、とてもおいしい「味付けカルビ」があります。 また、ランチには韓定食が楽しめるランチ特選も提供しており、一食をしっかり食べることができます。 気軽に外食を楽しみたいなら「景福宮」を訪れてみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "景福宮瑞草店はどこにありますか？",
            "answer": "景福宮瑞草店はソウル瑞草区盤浦洞44-53、4階にあります。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "景福宮瑞草店の営業時間は11時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店は祝日の前日と祝日当日は営業していますか？",
            "answer": "景福宮瑞草店は祝日の前日と祝日当日は休みです。休み期間は2日です。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店はどれくらいの席数を持っていますか？",
            "answer": "景福宮瑞草店は280席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、景福宮瑞草店には個室が別に設けられています。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店の料理はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "景福宮瑞草店は韓国的な雰囲気を漂わせた洗練された料理です。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "景福宮瑞草店では生肉とロースが楽しめるメニューやコース料理があります。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店はどのくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "景福宮瑞草店は低価格ですが、味付けカルビやコース料理なども提供しています。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "景福宮瑞草店は常連客が多く、最高級のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "景福宮瑞草店のメインメニューにはスペシャルコース料理と味付けカルビがあります。"
        },
        {
            "question": "景福宮瑞草店ではランチメニューも提供していますか？",
            "answer": "はい、景福宮瑞草店では韓定食が楽しめるランチ特選も提供しています。"
        },
        {
            "question": "気軽に外食を楽しみたいなら景福宮瑞草店はおすすめですか？",
            "answer": "はい、気軽に外食を楽しみたいなら景福宮瑞草店はおすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 470
    }
}